(50歲)破產 算唔算帶起咗user name加括號嘅潮流？

希望所有個名有括號嘅手足 比返小小版權費破產兄 等佢盡快脫貧

舊登大把人賭j輸左叫xxxx (已切）